QQ , EC , CX5

$30內suv
試左日產 三菱 黎緊試埋Mazda

QQ 全車好平均 除大天窗冇其他驚喜
EC 1.5t試落有驚喜 車內隔音唔錯 尾箱最細
Cx5 唯一有後座冷氣 未試唔評論住

大家點睇 特別想講下EC 暫時幾有興趣

QQ 英國造，當然對有部分人嚟講甚至係缺點添 有大天窗 外型好睇，但堂軚好柒，柒到唔想渣
CX5 樣樣野都平均，內籠夠young，但其實用料都好膠，係個款睇得下

ec幾好 外型夠粗獷 內櫳又唔差 25萬鬆啲好抵玩

cx5 世界第一

新版cx5 接近完美

CX-5 +1

CX-5 都膠

CX-5

forester
xc40

試埋Tiguan 2 Team

加少少

QQ 17、18萬 HKD?
買黎玩吓幾扺

Cx5 core 270k

個個都吹奏cx5
Vw車好似唔多耐用

等緊 VW sales（堅sales, 唔係打手)，入黎挑機

暫時對ec最有興趣 有冇人分析下

點解英國造係缺點?
想問EC 即係邊部?
我都睇咁300K樓下SUV

剩睇樣CX5已經完勝

三菱 eclipse cross 聽sales 講七月先有第一批車到港 showroom有得睇同試 但啲三菱啲sales懶懶閑

細心睇Tiguan 都幾唔錯 係傳聞個波箱好易出事

Tiguan 最齊料 電尾門 後排冷氣 天窗

Tiguan team edition都係30內

無知一問，QQ係指邊架車？我google 過下，點知一出黎係 Chery QQ, 斷估唔會係呢架掛

冇野啦，我自己眼殘，當我冇講過

不如講下 有咩 CX-5冇，Tiguan 有

Dsg